# Decorator: action

Это не обязательный для использования декоратор, поможет настроить некоторые аспекты поведения экшена.
Можно вмешаться в работу на некоторых этапах или сконфигурировать некоторые параметры для экшена в целом.


# Interface: ActionConfiguration

## Параметры

### Property: timeout

Количество миллисекунд, в течении которых клиент будет ожидать ответа.
А так-же время жизни сообщения вызывающего соответствующую процедуру.

Этот параметр будет применяться ко всем методам где он не указан.



## Hooks

> Подразумевается, что все крюки асинхронные, вернут Promise, и шаттл дождется их выполнения.  


### Hook: onClientConnect

Перед тем как отдать описание экшена клиенту который только что подключился,
можно провести какие-то подготовительные работы и даже повлиять на сам манифест.


### Hook: onBegin

Данный хук запускается перед подготовкой всех методов, событий и прочего.

> Аналогично событию [begin](../ShuttleActionLifeCycle.md#event-begin), сразу же после него.


### Hook: onReady

Данный хук запускается сразу после того как экшен готов к работе.

> Аналогично событию [ready](../ShuttleActionLifeCycle.md#event-ready), сразу же после него.
